根本呢d時候 醫護集體罷工先係加人工最大條件

睇下班垃圾黑警 721唔見人 101射死人
平時恰下細路 做下扑頭黨 一個散仔閒閒地都話五六皮人工

傻閪醫護仲抽乜撚生死簽 番開醫院都知又屎又尿又有感染風險 態度差少少仲要俾人投訴

呢d閪工留番俾新移民做啦 普通護士起碼加到日薪3000先講啦